一大堆post屌人散，屌人唔衝，喂，依家想衝既集合一齊衝啦！

咪撚走啦，咁撚委屈，唔衝既留係度都唔衝，咪重阻住曬，又怕各位大佬同差佬決一死戰個陣殺錯良民，散左就岩曬！依家想衝既大佬十分鐘內集合，兩點就衝入去啦！

祝武運亨通！

師兄邊個環頭呀？

blocked

衝你老母 衝入去狗總想畀狗殺？

你不如問下出面屌人散水，屌人唔衝入去個班啦，我支持各有各做，點解散水個班唔做，想衝個班就唔做但係要走得咁委屈？咁係各有各做咩？衝啦！你想做就做啦！

請大家善用起底功能

( Show Blocked User - Andante )

師兄，聽講你最近升唔到職，所以日日係到見人就咬?

我都想問呢個問題，真係咁想衝入去比狗殺就衝啦，各有各做嘛，唔好人地唔做散左累到你無得衝咁樣

人地唔想死唔衝返屋企無問題，想死個D咪照衝囉，唔好散得咁不情不願咁委屈，開咁多post屌人散水，屌人唔衝

其實樓上D撚樣係咪咁撚蠢呢

你係咪on9
入面有槍房
你衝大條道理射死你
唔通警察企係到比你攻到上槍房
槍曬d槍同子彈
唔好害人啦你

其實你地係咪咁撚蠢，定我曲得滯？擺明係屌D開post話人唔比人衝個D撚樣

衝你老母

#242630

［五毛打手Andante 深潛實錄］

拎隻鳩錶錢柒撻人，又話教精人乜乜柒柒，點知得果50萬Cash(自稱）
講明兩球收貨當佢win都唔敢貼！
先前成隻狗咁追撚住人嚟吠，點知一叫貼Cash 就話深潛！屌你老母夠鐘上水啦死窮閪！